[蘇斯克查失去了一切]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1111]

大家好又係我

bot狗

對面兩邊任射ddg頂多咪話賭錯對面射右邊
ddg唔封果邊仲多位射
呢球只可以講古華特tip射好醒

Post霸

樓豬

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

Bad cop good cop玩左咁多年都仲有人中伏

自從樓主開埋d咩干炒牛河 topic 之後
歐聯柒撚到宜家

曼區守門員要求（下圖）：

Wtf竟然係咁

明顯係隻龜on9啦！一早知佢會漏既話ddg早半秒出嚟封個位都大好多啦！

不過邊個會估到條on9紅魔隊長會漏㗎！？

事實係封得衰
隻右手冇可能咁擺同擰個背脊俾人
只係依球DDG責任細啲
主要孭飛嗰個係80m
就係咁撚簡單

個專業權威仲要係中場黎
你叫佢防守急起上黎咪打排球

啱呀 啲人走去屌DDG都唔知做乜

負皮俾樓主

要求唔高，只要唔失on9波，雲迪古都夠

多謝

認同

：我唔理 我剩係信專家！

梳囉

即係打拳咁，個身要打側就係因為要盡量喺面對面既平面上縮細對方能夠打擊既範圍，邊有人守龍都側身架？

睇下甸軒點救
其實唔係想怪DDG 跟本係蘇狗on9

呢個on9程度同on9時既冬甩差唔多

呢球封得幾好

題外話，甸軒腳力幾好，有球左腳解圍都踢到勁遠

佢側身係比對面fake封自己左手邊啊
對面射番ddg右邊咪出現咁既情況

fake乜鳩...

'David de Gea bottles it here [third goal], he is scared of getting himself hurt,' Scholes told BT Sport. 'It [the cross] should never go across the box like that.

'As a goalkeeper, come out and make yourself as big as you can.

'You might get smashed in the face and you might get injured, but he [de Gea] turns his back away. He actually makes himself smaller, which is criminal for such an experienced goalkeeper.'

呢球射門角度咁少都拎黎同紅牛果球比

每個龍門封為位都有佢嘅選擇
咁又好睇佢係邊個龍門教練
每一種唔同嘅封位都有佢嘅優缺點
迪基亞個種前後腳可以避免俾人射大細
大字型個隻呢就落晒地
單刀嗰陣對方前鋒就容易啲扭過你射空門

樓主死bot狗

lm

又要貼多次
對面射果下ddg重心移左自己左邊防佢射
古華特醒目仔射番ddg右邊咪變咗最後睇到ddg側曬身囉

迷LKK同濕地果班可摸耳上黎講兩句

仆街嚟

樓上係公廁

依個角度直情睇到佢左右都封得唔靚
冇人話依球100%DDG責任
80%龜 20%DDG
DDG一定有問題先

件ddg 姐手姐腳
女人型都唔係咩新鮮事

公廁嗰個係麻美

佢側身係因為反應到對面射右邊
本身出去封位，預射左邊，但一見粒射就失重心
對面係射左邊佢就可以落地，只可以講射得好

睇咁耐火影都學唔到一招半式 辣殺

簡單講
對聖人卡雲尼嗰2G1A
LKK一世做唔到
卡雲尼都未敢叫自己五大前鋒

射自己龍門 lkk 真係top3 睇左咁耐 佢下下解圍都係射自己龍cls

古華特呢球射番ddg右邊係好醒目
對面拎咗個先機點射都得
比著福馬點會射到呢啲波

企係原地等波到 攞到都硬ban

永遠搵呢啲任射/撞射嘅波黎檢討龍門真係智障
防線走甩前面敗家就要個龍一夫當關
痴撚線

樓主只係一個冇人要叫臭雞
送上門都唔食

學埋d五人足球 室內場守龍
自此d單刀 封位越來越廢

記得摩二季輸2-1嗰場打比
兩球都係因為佢清咗個波落對面隻腳到

對psg 個場大字型封，對面射地波

ready to lose again

咁ge防守企位，成條防線都有問題啦

總之ddg就係廢

全部都係垃圾 唔洗爭

收得咁嘅人工就乜都要救到

睇唔到睇唔到
總之ddg救唔到就係回塘廢

我覺得英撚門將飛出去會救到

收皮啦

雖然阿古路復出入波，然而曼城領隊哥迪奧拿斬釘截鐵地表明，該阿根廷射手不會在周末對曼聯的打吡大戰正選上陣。

私家雞

又學到野，呢個角度都睇到佢左右都封得唔靚

擺明係因為佢印堂發黑行衰運樣賤賤啦

學到嘢咪好囉傻鳩

個鏡頭係側面
成個身正面對住鏡頭
可想而知佢封咗啲咩角度啦

山齊山個頭鎚頂得幾應，食中晒個波
盧卡古護空門既位置感又真係世界前五
呢啲真係一攻一守都好波，正繫有今生無來世

蘇師傅話DDG呢啲人臉型長，守龍唔慌強，失波好正常

99%龜啦，冬甩🍩唔算大錯，係有改善空間囉

好波既洗撚講自己top幾top幾咩，幾時見美斯話自己世一架

雖然c朗好似會⋯

又rap得幾撚押韻喎

welbeck咪識chip射neuer囉

認真，馬仔啲chip射係唔錯

封得靚救唔到無人怪
封得差救唔到咪屌囉

呢兩季嚟講係事實

上季對西維爾如果chip到就搞掂

上兩季係，今季唔算啦

原來睇封位淨係個身唔洗睇對腳同企位

救得到咪話佢封得靚
救唔到咪話佢封得差

排球名將史高斯講既張開身體封位

的確
高薪養埋堆垃圾
麥龜梳爾接近廿萬鎊，後備龍都十萬鎊，都唔知乜撚野薪酬架構嚟

佢地都唔使落，瀟灑到
費蛇當年都有諗過紐亞，不過佢德國人首選拜仁

美斯c朗射失係垃圾要落地獄

呢樣就要屌木狗喇

馬仔走到個位再傾

係呀個身點擺都得
打側身避人手冇張開擴大
世一龍1%責任都冇
100%麥龜責任

無睇大半日就咬足咁耐
唔係有人話成隊得bruno一個係一線其他全廢咩
是撚旦啦 廢球員廢領隊都咁多要求

到時chur到跌watt, 又要變般狗

唔講出唔出迎
淨係依兩季輸左幾多球近柱
人地neuer夠去打手球練封位同出迎封位
根本唔關係咪轉細龍事

叫定先

呢球真係100%麥龜責任
單刀波從來龍門都係被動個邊
救到係bonus
好似馬福單刀炒左會畀人屌咁
呢球真係1%都唔覺ddg 有責任

已經整理好下季要清走球員嘅名單

GOALKEEPERS
DE GEA 賣
GRANT 賣
ROMERO 賣
HENDERSON
PEREIRA 賣

DEFENDERS
LINDELOF 賣
BAILLY 賣
JONES 賣
MAGUIRE 賣
ROJO 賣
DALOT 賣
SHAW 賣
FOSU-MENSAH
TELLES
WAN-BISSAKA 賣
WILLIAMS 賣
TUANZEBE
MENGI

MIDFIELDERS
POGBA 賣
MATA
LINGARD 賣
PEREIRA 賣
FRED 賣
FERNANDES
JAMES 賣
PELLISTRI 賣
MATIC 賣
VAN DE BEEK
GARNER
MCTOMINAY

FORWARDS
CAVANI
MARTIAL 賣
RASHFORD 賣
GREENWOOD
IGHALO

叫咗好撚耐般狗啦
前排有幾場踢得差已經叫緊

卡狗都叫定先

Fifa Mode嘅話
30幾歲個啲應該下年退哂休
Cavani, Mata, Grant, Romero, Matic個堆

SOLSKJAER LAN

Manager: Ole Gunnar Solskjær LAN
Assistant manager: Mike Phelan LAN
First-team coaches :
Michael Carrick LAN
Northern Kieran McKenna LAN
Mark Dempsey LAN
Martyn Pert LAN

Avram Glazer DEAD
Joel Glazer DEAD
Ed Woodward DEAD

EDWARD WOODWARD 死
JOEL GLAZER 死
AVRAM GLAZER 死

MAN UTD FANS LAN

Paul Scholes 復出

Beckham 復出&班主

ROONEY 回家

費倫明明玩開防守但點解可以隊波防守咁廢

Beckham 右路負責出波

GIGGS 放監後左翼

一開始都叫卡叔企開啲啦屌

卡狗七號

EDWARD WOODWARD WASTED
JOEL GLAZER WASTED
AVRAM GLAZER WASTED

評曼聯又開始引戰

又係呢啲垃圾page

評曼聯 royce sport呢啲19專頁睇唔睇都擺
要睇轉會twitter/連登仲快過佢地
要鬧交呢到仲激過佢地

follow snake football

唔只page啦 fb啲曼迷好多都係人云亦云

Sheffield United see Marcos Rojo as 'a person of interest' ahead of the January transfer window.
@utdreport

免費送Jones okay?
兩個有一齊威過架

早又唔撚買 依家就降班先黎買
打包埋文西啦

打包埋清新/grant 啦

打包埋lin jones 啦

打包埋sob/phelan/mckenna/carrick啦

馬福單刀唔入比人屌係兩條仆街單刀鳩ban落個龍到
唔該唔好攞黎偷換概念黎論證ddg出迎封位差

好多郁好似尋日講ddg面相條友咁

請肥普要留mckenna喇

自從般奴上季季尾屌柒冰狗，已經俾學友叫般狗
再加上般奴季尾攰到開季，係最近先變返人

般奴係咪第一個出po做勇者
不過佢有免死金牌

點解要留條廢柴
佢係熱都係U隊教練咋嘛

果然又係般隊出聲先
雖然段野睇到悶了

其他唔屌 齋屌守尾柱都有排屌
一開頭我都以為係awb位置感差
但一路踢落全部人都係咁
邊唔出去拍 縮哂係中間 俾人任出 後柱係咁俾人中出
唔係教練團要求咁守我真係唔撚信

利申: 唔係迷awb 覺得佢防守做到野 係進攻未夠班

not the result we want
not good enough for us

有曬template

買人名單都差唔多ready
Haaland
Mbappe
Sancho
De Ligt
Fati
Upamecano
Camavinga
Dybala
Martinez
De Jong
Son
Kane

唔買哂呢堆 so蛇點爭冠

當同一個錯可以錯足大半年都仲錯緊嗰陣
領隊教練團一定最大責任

呢到不嬲都係話落到場係球員問題
邊會關領隊事

爭個龍門oblak

再早啲 上一場對哥本哈根亂交波已經叫緊佢般狗

應該要搵埋哥狗 gopro daddy 安76 屌帥 普狗 施狗七星供照做蘇蛇助教

Upamecano不了 你地要賣巴福都撚到佢派哂膠

個個就話唔care 歐聯贏頭幾場就FF爭冠
英超反勝幾場 又話今年亂局有機會

好心啦
喺木狗手下點有可能拎到重要冠軍
真係想炒蘇狗咪望下今年拎唔到歐聯資格

#轉會消息 洛荷已被曼聯遺忘，重返紅魔後球隊沒有他的位置。麥佳亞和連迪洛夫是慣常中堅正選組合，而拜利和文治則是後備人選。

有傳錫菲聯領隊韋達在一月份有意羅致洛荷，以取代受傷的奧干拿，但資金上可能會很棘手。

洛荷現時週薪80,000英鎊，這超出了錫菲聯的預算。他們只可提出借用，並要求曼聯分擔洛荷的薪金，考慮到他本賽季還沒有上陣，曼聯可能會妥協。

不遠矣

Goal：巴塞迫于財政壓力可能出售迪莊，拜仁是下家熱門

12月9日訊 根據《Goal》的消息，巴塞可能迫于財政壓力出售隊內中場迪莊，拜仁有可能成為荷蘭人新的下家。

該媒體表示，受疫情影響巴塞目前財務現狀並不樂觀，球會已經決定給球員降薪。受球會財政影響，巴塞可能選擇出售迪莊。明年初巴塞的大選之後，新的球隊主席將對球隊轉會事宜作出決定。

迪莊此前在巴杜姆手下與球會續約至2026年，如果巴塞選擇出售德容，拜仁將成為他最有力的追求者。

迪莊加盟巴塞以前，拜仁總監沙利就一直與他保持聯系，最終荷蘭人選擇前往西班牙踢球。

VDB做Agent ok?

真呢隻真係垃圾黎

UP狗除左左腳之外都係無腦黑鳩

嗰啲咩史堅尼亞高列巴尼，完全吹大哂

OK, de jong帶埋VDB去踢歐聯

鳥拉龜仔有冇機上一隊打右翼
睇佢啲帶波幾痴腳扭波唔錯

賣普巴之後再買ok?

直情同巴一換一啦

歐霸杯見證下大場面先
希望Amad Diallo都有得落場

換啦
加多個lin接班美斯

疤邊有錢出糧俾普巴

真係唔好係意甲搵後防 全部都on99

佢右腳 on9

呢D U18 浸下先啦
綠木已經超哂班都浸左成年

是但搵史摩寧去都屌打

腳面一控就射得

基本野

全程企喺度郁都唔郁

山狗屌鳩佢

原本絕殺次名入16強
依家第四出局

上年國米唔多唔少又係因為渣古搞到要踢歐霸

分唔到

含撚咀

同醫生？

點球狗呢

一叫就到乖撚到

笑你老母比狗屌

你？

Daddy "Of course, now Manchester United become one of the top favourites to win the competition."

佩主席 唔係我

我知你俾佩狗屌開

#mufc have added Brighton's Ben White to their centre-back options for the next two transfer windows. United are huge admirers of White, as well as Dayot Upamecano and Raphaël Varane #mulive [men]

又黎英撚

Mauricio Pochettino on van de Beek: “Nobody talks much about him, but he has a dynamic in the game, he arrives, he works, he scores goals. I like him very much.”

白 好似唔差既 暫時

肥普

請支持冰龜

好想快d炒so9

又出口術

突然發現我曼有兩個球員入到fut UCL team of the group stage
fifa都估唔到我曼會咁on9出局

又買廢柴

呢啲唔會升數值

基沙文

Respect Him

防守系統執咗兩年都有問題，領隊教練團感覺係 失波無得執，唯有入多粒。
左右兩閘俾人拉空 失波，由舊年到現在，無改善。

我意思出局咁廢邊忽值team of the group stage

我唔再話電話佬無料到了

值呀，只停留喺group stage嘅team嘛

剛柔並重既肥仔

最後係永續so9

最強後衛

Barcelona may be forced to sell Frenkie de Jong for financial reasons and, if that comes to fruition, Bayern Munich will be waiting to pounce and pursue the Dutch midfielder.

疤狗又黎

如果我地兩件法國友跟電話佬表態, 一世唔反

穩定出錯

賣普比拜仁
我地要迪莊

普巴機會大啲

曼聯傳奇門將舒米高表示：「我們球會有進步嗎？我認為是有的，我們在嘗試給予很多年青球員上場的機會而我們需要理解，由於年青球員的表現往往不夠穩定，不會期待他們可於每場比賽都找到機會的。我認為當蘇帥接手時球員們有很多問題存在而這是需要一些時間去解決的，我相信如果蘇帥能夠一下子改變狀況的話，他一定會這樣做，但大家也清楚事實並非如此（不是能一下子改變的）。他也需要引進新球員去融入球隊。我們可看到般奴費南迪斯加盟了大約一年的時間，而他交出了無與倫比的表現來，而簽到如此的球員正正就是球隊進步了的證明。」

「我們可看到格連活特、拉舒福特等在球隊中幾年來的表現。而且球隊另外還有一些優秀的年青球員，這是令人值得期待的進步。我從來不認為我們可於今季挑戰英超或歐聯冠軍，而正正我們今季未能做到且需轉戰歐霸杯比賽。於歐霸杯好好比賽而給予這些年青球員更多的機會，看看他們能夠累積到經驗帶領球隊於下一季得到怎樣的成績⋯但我認為辭退領隊是沒有任何作用的。我想看見球隊能有多點穩定性，我想曼聯的班主高層等可以出來跟大家說明：「我們相信蘇帥所在做的事情，請給予他時間及空間使他可完成使命。」我們只需要看看利物浦，他們花了多少年去更換領隊嘗試挑戰英超聯，他們作為球會，企業，所有事情都在重組，直至上季之前他們給予高普很多的時間而無疑現在這刻來說他們是英格蘭最好的球隊。現在所有的發展都是需要時間的。」

「當你本來是冠軍球隊而突然得不到冠軍，你就需要有所改變。你可能需要換一些上場比賽的球員、換一換球隊的組成架構、球隊中的溝通模式等等，一定有些狀況是需要改變的。我絕對相信球隊正在尋找方法去改變現在的架構，但曼聯是如此大的球會，有著很多的員工，你總不能於今天決定改變而明天就可完成。但說了這麼多，球員是足球比賽的所有，我們的球隊需要頂級球員去交出最好的表現，而且是足夠去與其他頂級球會競爭的好表現。而我必須指出現在的曼聯有幾個範疇是未能夠與其他頂級球會匹敵的，可能只是次一等。球隊近來失球實在太多了，太多不應該的大意失球，而這是需要正視的。你可又再次看看利物浦，當他們簽下雲迪克以及艾里臣後所有事情都改變了。所以，其實我們是需要做好防守，而這是所有事情的根本。現在，只需要看看於近三場歐聯賽事我們的失球數字⋯ 顯然是不夠好！」

#SGNic

#Roycesports #MUFC #PeterSchmichel #曼聯 #舒米高

屌你老味天氣一凍少少啲人就發情
樓下有班死mk係度唱足一個鐘情歌以為自己開演唱會

邊撚到有歌聽

拜仁打法咁機動先唔會要普巴呢類中場

點自爆啊ching

咪玩啦華拉尼

結他鳩彈 假音夠晒假 又瘋狂走音 好撚癲

唱咩先
邊區呀

屌咁不如普巴換埋de ligt返嚟啦
vdb + de jong + de ligt
重組阿積士荷蘭三劍俠

買雲達沙返黎炒左木狗實際D

又引人自爆

我都唔知唱緊乜 聽咗一個鐘了

點會唔知
打啲歌詞上黎望下

錄嚟聽吓
衰唔過Hip Hop Bad Boy都唔好話難聽

一陣有高生頌經

想開喇叭播左羊右華反攻

買埋迪比同盲佬返黎

仲有牙敢

唔笑電話佬了

仲有vds

百力滋幾時出呀屌

曼聯好似有中資sponsor
仲要一直都食緊強國塊餅
普馬想表態都俾高層撳住啦

其實好似冇邊間係冇中資狗sponsor

馬仔上季射到

冇㗎
係睇食得多定少
不過曼聯食緊嗰塊大塊過阿狗嗰塊咁多
我唔信班吸血鬼高層唔會撳住佢

支那人傻錢多, 都好難唔搵佢地錢

不過阿狗食相難睇咁解

呢啲波細舒米高 kasper 有一手

鄰居修狗狼狗下體國米呢啲有埋中資持股添
奧斯爾呢單嘢擺係邊隊都係要好似阿狗咁含㗎喇
希望加泰底嘅巴塞俾啲骨氣唔含共狗

唔會啦 之前Dembele已經發過聲

之前馬列斯同koulibaly都出過post
好快就del咗

費基亞同列貝利無del

暗黑一周
Russell俾pit收咗皮
最聯出局
咸狗出翻嚟

又歐霸

黑到冇得再黑

咪咁啦唉
你諗下12港人，同被捕手足⋯⋯
已經唔算黑啦

Russell 真係被逼害

呢啲真係冇得比

shaw今季無得welcome back Lkk

唉

So9 out

終於開始逼宮

點解youtube咁中意出飛機片
出完兩條psg紅牛輸哂
仲繼續出

拎上季3殺打飛機

一陣真係肥普過嚟會唔會一個月後就變普狗

輸第一場已經係

唔會一個月既，點都會有蜜月期，比盡3個月啦。

上半場輸第一粒已經係普狗

肥普最大成就得前四 兩季杯仔都無
大把人叫佢走啦

黎到24小時內買唔到SON KANE 是但一個已經普狗

之後就會開始有人丁返蘇蛇

alli話如果佢教我曼會黎跟佢

son kane就有用，要alli做乜

有冇諗過我曼唔想要佢

頂LIN 個位

又係 daddy棄將

Fake la
Senior player 得幾個老將
Matic mata ddg呢啲唔似會搞事
普巴都話想走 炒唔炒都唔關佢事
馬福個啲主力又係契仔

senior player係咪講lingard

條友今季無得出嬲豬

Phil Jones
成隊得佢一個有資格搞紀念賽

羅美路上場次次四強都出DDG輸左, 懷恨在心

呢條垃圾撚屌理撚得佢意見感受啦

條友人工唔平
捨得躝未

法國人

等下年約滿算啦 條友咁撚廢又高人工搵鬼要咩

今年歐霸都冇

bale好似都唔錯

國米同a米好似有興趣

國米幾時變左曼棄將俱樂部

咪搞到國米歐聯出局

就嚟做六朝元老

一早碌youtube見到隊波贏咗
心諗踢咗喇咩
睇真啲原來係丁上季

好似唔差 睇球王片

哥狗唔會咁都輸比曼聯吧?
今件十鳩幾隊示範左點打爆曼

sob柒一柒又威返係一個無間地獄

其實今個禮拜日對鏝安安穩穩打防反就算啦
今季幾隊弱隊大巴示範如何贏/和鏝

等睇So 9 主守但係2隻閘都係縮番入中間, 之後俾250 強姦

有啲領隊冇杯就係冇杯 冇得勉強

有一半都贏唔到

信so9 唔怕

早排椰子都有人丁

望到都覺得我哋好柒

今季都輸過1:6 咩都慣啦

我估哥狗實變陣 上季比人3殺喎

呢個真, 呢幾年乜都柒過仲有有咩唔慣

對鏝分分鐘唔止1:6

佢最尾皺眉個眉心
好似隻閪咁

哥狗出名係蘇蛇私家雞 我地炒返佢6-1就有

接受變左一隊前四=champion
獌已經變左Disney 人地睇我哋係笑話
降低自己對隊閪波期望 輸波都開心啲

未必，可能今場會贏，keep住永續sob先會少個競爭對手

上次利物浦就係太蠢贏完曼之後摩佬比人炒

主客和
曼聯(主隊勝) 和 曼城(客隊勝)
4.60 3.85 1.57

讓球
曼聯(主隊勝) 曼城(客隊勝)
曼聯[+0.5/+1] 1.95
曼城[-0.5/-1] 1.82

主場受讓半一

反普反冬

歐戰柒完聯賽威得返都唔係壞事既

【Now Sports】在歐聯小組賽有個好開始的曼聯最終出局，有說領隊蘇斯克查的調兵變陣太頻繁，導致球隊的穩定性受損。
數據指出，今季曼聯已經嘗試過18個不同的正選陣容，當中只有一次用相同的陣式連戰兩場，那是4:1擊敗紐卡素之後用同樣陣式對陣車路士。當中單是中場組合已經多達11個，其中9個組合只上陣過1次，變陣極為頻繁。例如周末英超對韋斯咸以麥湯文尼、普巴與及雲達比出戰，到歐聯對萊比錫時已變成麥湯文尼、馬迪與及般奴費蘭迪斯的組合。而排陣方面亦異常多變，由最常用的4231陣式，以至41212、3412陣式都有運用過。

有消息人士就向《電訊報》爆料，指陣容朝令夕改影響曼聯內部甚深，矛頭直指領隊蘇斯克查的決定：「太多變陣、太多改動了，無論是在人事上還是系統上都是。這令球場上的眾人難以建立良好關係。」現時曼聯歐聯出局要轉戰歐霸，英超方面則以19分位列第6，與榜首熱刺的差距為5分。

果然係戰術大師

香港都會大學

MU又贏

今年都好多隊示範點樣打爆鏝

呢D垃圾page
其他英超隊入曼聯果組9分都未必有

Rashford: "For me I never look beyond Manchester United. As a kid, I only had Manchester United in my mind and it wouldn't sit right with me pulling on another shirt.

"I just want to do the best I can for the club whilst I'm here, so long-term hopefully I'm here for the long-term."

"All the good things that have happened this year, it's come from Manchester United giving me the opportunity as a kid." [SJA]

咁都講得出

OU?

例如周末英超對韋斯咸以麥湯文尼、普巴與及雲達比出戰，到歐聯對萊比錫時已變成麥湯文尼、馬迪與及般奴費蘭迪斯的組合。

上季唔輪換又屌用死勝利11人，輪換又屌

其實9分唔難 對土耳其野贏曬都已經6分 rb同鈀踢落又唔係真係咁勁 根本兩場都係曼輸自己 所以除左妓之外其他英超隊都應該輕鬆9分或以上

最慘其他隊互對分哂勝負，如果是但和咁啲就好似慕遜加柏下體會咁8,9分出線

不要再說了

大碌雖然未有意甲正選
不過踢晒6場歐霸
要加油

歐霸都唔少人回家，係爭國米

主場輸撚硬

其實都係曼自己攞黎柒啦 好地地對土耳其野攞足6分出左線啦

最錯係作客個錯輪換....
根本快快手落12分最穩陣, 一開始踢就話要10分, 白痴

預咗開始輸俾RB PSG就收皮, 點鳩知輸俾土耳其嘢

都係大學

但係佢威三場之後又會柒返呢

柒撚左仲要「那返渣沙」

除左李城 阿狗 唔覺其他四隊攞唔到

英超果幾隊認真踢既話係呢度好撚惡

曼迷首選讀MU ?

MU 出黎

炒左摩佬咁又點 唔見隊西波有大變變到爭到冠喎

事實係我哋得9分出咗局

GGMU

李城嗰期打個勢有機會偷到雞

呢個真, 輸俾土耳其嘢, 最尾兩場1分都拎唔到

踢到咁柒無乜嘢好賴

仆你個街睇返歐聯個table，隊google唯一攞到分果場就係對曼聯

歐聯出局係柒
但唔係話咩 但如果歐霸都計 咁其實我地都係躋身左歐戰淘汰賽

做咩無啦啦傳想要脆皮

讚so9又屌

鈀我覺得難打喎就算贏個場中場都打得好辛苦

佢地中後場好亂喎 痢鏝呢d輕鬆贏佢啦 我曼如果把握力好d都已經唔駛輸啦

一堆英格蘭柒頭

鋪路普狗黎

成日嫌AWB冇進攻 家下比個脆皮黎
等睇屌脆皮冇防守

廢老回家

講真 比番個正常的右翼 Awb 進攻缺點 都可以縮細啲 同埋唔洗 1打2 易啲 落底出波
平時AWB 一打2 就焗住回傳 同埋唔敢咁上 落底 無咩人補位

正常右翼 一月就有 意甲幻幻

希望So Sir 捱到去1月啦

有柒用咩，講到歐霸好易打咁
出哂後備練兵，專心聯賽仲實際啦

間唔中睇鏝都見DE BRUYNE會喺右路插入HALF SPACE
希望BRUNO可以做多D

咁高戰術要求 玩死So蛇咩

B費
到曼聯清哂人, 開始搞好其他位果陣,
到時B費已經苦撐左幾季,謝哂皮跌哂WATT,
結果都無一鳩樣.......又要搵人頂佢

大陸仔先會叫b費

喺街聽過波費

上年成陣成續差就賴冇人用
今年出局就賴太多人用 要用唔同陣

咁so9唔好買人啦 驚佢買得越多 成績越差

佢地亂但我地都唔叫好好 佢地淨係前面兩個都好大威脅要你2mark1 之後作客執番正即刻輕鬆贏番

A山, J連, O蘇

未抽架
兩隊都seed 32強唔會見

咁即係唔會遇到啦

想開隊molde重要蘇蛇倒戈輸鳩埋

見咁多人係twitter留言反so
就知道會贏鄰居吊命

今年真係擺明戰術大師自己on 9 申請去踢r 霸
RB 場波肯早D 攻可能有價講
無論點都好啦, SO 9 快D Lan

全部都係fb同sina呢啲大陸網先會睇到

新浪呢啲支那公司好撚多資源mon住翻譯外國新聞

雖然成撚日譯到九唔搭八, 睇完都要搵原source去fact check

耐唔耐仲有武俠小說睇

mon黎mon去咪the sun dailymail

柒到仆街，英超之恥

Save Ole 大行動已經開始啦

Chelsea manager Frank Lampard believes his Manchester United counterpart Ole Gunnar Solskjaer sometimes receives extra criticism because he is a former Red Devils player.

Lampard can empathise with Solskjaer given he too manages a club he played for with distinction.

The former England international feels the Norwegian may be getting rougher treatment because of his status as a club legend, with critics believing that is the only reason he was given the job in the first place.

打比群向曼聯問左幾個球員
希望借到黎護級
中堅: tuanzebe or mengi
曼想反建議借jones俾佢地 但打比連佢3成人工都俾唔到
右閘:問緊bw有冇可能 但都係機會細
爛打中場:考慮緊文西
不過曼聯想文西續左約先借走
另外想借隻翼 elanga/pellestri都係人選

曼聯好傾向留年青球員係球隊
後而將d唔用既中生代/冗員借走
但打比根本連一半人工都俾唔起

仲收乜鳩人工丫, 放係度唔用咪又係要出糧

拿拿聲送哂4+14+16過去啦

宗師好似7皮定8皮一個禮拜

senior manchester player係咪指宗師

LKK護左山狗空龍

福馬木 垃圾把握力 浪費哂般奴傳波

佢唔係former player 一年叫左佢走啦

買埋普巴 馬狗咪無事lor

希望哥狗聽晚識做

送埋8 thx

真係好on9
冗員肯續約 然後借唔走
年青球員留係度 唔比佢哋拎經驗

朗隊叫到免費送jones lin 過去啦
象徵式收返1-2k

人地啲青訓就借出去踢職業聯賽吸經
我地啲青訓就踢u23打飛機 重要降班

朗隊真曼教英冠仔都幫我地接收垃圾

大家開始聲援 So9離被炒不遠矣

777又想測試港人智力？
支那疫苗

早幾日已經放曬風話買唔到歐美疫苗啦

只有廢老打就得
後生根本無事

實有啲戇鳩去打架, 最好打完有副作用死撚埋, 消滅低端人口

都係咁諗

平時季節性流感死嘅人分分鐘仲多過武肺

咪等班藍C 慢慢打

係驚之後想離開, 外國一定要你打左先俾上機

支持淋鄭繼續恐懼, 永續限聚令攬炒

過咗保就業而家開始炒人, 過年前後應該仲排炒

睇下頂得幾耐

過多幾個月私家醫院點都有歐美疫苗打啦 你估班有錢佬會打支那疫苗咩

支持聖誕同農曆新年繼續做死城反正年年聖誕都係毒撚自己一個

明明無曬拉布同黑衣人搞事
點解仲係咁

朗隊特登幫我曼練兵/清蟹貨

即係宗師無傷啦

支持今個聖誕無聖誕氣氛
毒撚加一

估唔到置地文華

最好一路封到農曆新年 拜年都慳返

英冠應該比人撞死

最好封到情人節 係條街度都無咁眼冤

兩條反達份子一唱一和

呢個真, 收緊到1人堂食, 封殺埋情人節餐

0.5人堂食啦

馬達都可以反

Lee Grant 最senior

恐懼撚

印象中曼區都係佢兩個

真毒撚表示今年過得幾輕鬆

食飯應酬唔駛去, 結婚請飲唔使去, 放工就返屋企煮飯打機訓覺

係無得去旅行慘啲, 不過犧牲下無所謂

Lin唔會肯去英冠
佢連富咸都唔想去

一月前會傷好

煮飯

唔太鐘意叫外賣, 焗住咁耐硬係覺得好難食

唔自己煮就無得食架喇

唔嬲係得呢兩條友

外借唔係可以隨時召返黎咩?
其實呢堆9成都無得出, 比佢地打下英冠仲好啦, 真係傷半隊先召佢地返黎

識煮飯嘅男人

I know that feel
我老婆都唔識煮飯

同一條友

有人屌鳩lin就拎mata做擋箭牌

邊位手畜？

講還講，咪撚貼相

BOOK 酒店食女應該梳字頭

咁你貼

【Now Sports】英國《鏡報》消息指，曼聯中場普巴與主帥蘇斯克查已就日前在歐聯擔任後備一事，進行了具建設的對話，而該名法國球員很大機會將離開球隊。

周二晚曼聯在歐聯作客2:3不敵萊比錫，分組賽出局。但更令人關注的是，普巴（Paul Pogba）的經理人拉奧拿於賽前一天爆料，指出該名法國國腳在曼聯的日子已經「完結」、「不快樂」。普巴在比賽日被列後備，直至最後30分鐘才落場，並靠他的入球追成2:3較接近紀錄，可惜難逃出局厄運。 雖然普巴與曼聯的關係存在不確定，但報道就指領隊蘇斯克查已專業地與普巴就後備事件進行了坦率的對話。而會面後就傳出紅魔鬼決定出售普巴。 普巴於2012年從奧脫福加盟意甲的祖雲達斯，4年後曼聯以8900萬英鎊回購這名中場球員，合約至2022年屆滿，這意味著曼聯還有時間將他放售。 拉奧拿早前接受訪問時就提到，讓普巴重返意甲是理想的選擇，他說：「或許祖雲達斯會是他下一個目的地，為何不可？」 「他與球會及前隊友的關係非常好。」拉奧拿續道：「目前在新冠病毒情況下，沒有很多球隊買得起普巴。重要的是他們想要（達成收購普巴的交易）。」
不敵萊比錫一役後，蘇斯克查一直拒絕評論普巴的去留問題。

好彩唔係我

你d女係枱底

我冇女

咁就咪撚咁唔爭氣出啦
雪撚到佢賣走為止
條肥佬咁撚串

普巴會唔會買散水餅

DDG又比後衛迫害

我說過要你快樂, 讓我擔當輸波的主角

同一個人嚟
Fced

排到尾二

失第三球好似見到普狗即刻去執波

一陣又成堆人衝出黎話閪龍以前點勁

一個救波係唯一強項
冇高波冇長傳冇掟波冇出迎嘅龍竟然撲救率尾二

仲要呢度有班M底嘅人撐佢

避波緊係排尾二

比熱炒1-6果場夠刷落榜尾

清波：20個英超正選 尾三

接高波：英超20隊正選龍唯一零次排包尾

打手鎚：20個英超正選排14位

Whoscored 評分：6.19 (20個英超正選龍排第19，僅高過白禮頓件龍)

唔理啦 總知甸都係騰曬雞

唔計1-6果場，佢撲救率升到58.333%
照排尾二

死毒撚屌你老母

唔講唔覺差成咁

好似國內係可以召返黎
不過召左返黎都冇得隨時註冊

撐佢就m底咩
老細講 癲可以再壓場啲
出佢都得 但佢唯一差既野就係唔夠壓場
佢再攞多啲經驗壓到場既 我好支持佢正選

其實毒撚一個更開心

踢咗10場一次接實傳中波都未試過
咁多個龍得佢一個咁

dean仲好多缺點
但係一撚定好過ddg
DDG呢刻一定英超頭十龍都唔係

的而且確佢接傳中波係好差

未必話好過嘅 差唔多啦我諗
但我覺得可以再俾多少少時間軒達臣
去攞多啲經驗囉 咁到佢真係有能力壓到場
佢做到呢點就一定可以攞到正選

有無dean vs ddg 19-20 比較下

唔通賣M9
換夏欄？

我唔係死撐迪基亞既 只係呢刻癲唔係好壓到場
只要佢做得好呢點 攞正選係指日可待既事

呢番說話好似熟口熟面

可唔可以講下英超邊10個係DDG前面?

上年DDG仲係正常嘅

Kepa

但係兩者比較
點解覺得件毒撚格啞佬好過dean?

Dean壓場感係差
但DDG一定仲差

屌啲盲反真係

我想踢正選
你冇經驗喎
我唔出場點夠經驗
都話你要夠經驗先可以落場

曼聯在歐聯9分出局，球隊再度陷入動蕩，英國《曼徹斯特晚報》報道，曼聯內部呈現分裂，有人支持蘇帥，亦有人將矛頭指向蘇帥，將球隊存在嘅問題全部入晒佢數，名宿菲臘尼維利更坦言，有人向蘇斯克查進行「逼害」。
報道指，曼聯內部出現分裂狀態，有一派球員反對蘇斯克查，佢哋認為球隊狀態起伏不定，蘇斯克查要負主要責任，又埋怨陣容及調動，包括應該棄用表現不穩嘅門將迪基亞，亦有球員認為保羅普巴仍然係隊內最佳球員，只係主帥未能令佢好好發揮。
至於另一派就支持蘇帥，球員反對外間有關普捷天奴嘅緋聞，支持蘇帥繼續執教，對於在某些關鍵大戰失利，這派球員認為只係某些核心球員在重要時刻失準，未有對球隊作出貢獻。
名宿菲臘尼維利對曼聯現時狀況發表評論，佢坦言曼聯內部有人想蘇斯克查下台，佢指出：「每次曼聯輸波，就等同爆發大災難，咁嘅氛圍實在太差，輸畀萊比錫並非災難，只係失望。英超好多球隊排名都比曼聯後，但各隊主帥所得聲望都比蘇帥好，球會內外氛圍差距太大，似乎有人對蘇斯克查進行『逼害』，想佢下台。」

第一個諗起普巴

除咗ben white，所有英超龍

作為龍門其實Dean都好過佢

純粹我覺得上場對完韋斯咸
癲真係好似未準備好 有啲唔係好壓到場

俾人Fake咗去左邊
唔係避人呀

咁我係梗係指杯賽啦

屌你咩

屌你老尾，
四項重要龍門數據
尾二+尾三+包尾+第十四
whoscored評分尾二
竟然仲要我數邊十個勁過DDG

啲盲撐真係

唔駛咁麻煩, 2019年dean仔呢球咁樣輸

仲要因為咁0-1輸俾猁狗, 換咗呢度佢已經要死全家

dean經驗能力仲未夠, 夾硬坐正隨時奶嘢

法國幫馬+普

以前ddg贏反應
而家反應都差埋
仲要咁高薪

乜鳩呀

DDG一季4-5球咁輸，死咗全家4-5次未？

你講到一定英超頭10都唔係丫嘛

想見識下有邊10個, 通知木狗1月拿拿聲拎ddg去換

唔係唔夠膽講下話

以今季黎講 啲反應有番之前7-8成
我都係覺得癲只要做好壓場
佢隨時可以攞走正選既位置

ddg上兩季死得全家少呀, 定係你今季先開始睇波?

等緊你數10個英超龍出嚟架

你以今季暫時嘅表現來講 佢都未有呢啲犯錯

Ddg 減人工啦

佢比曼區叫左死全家應該唔止4-5次

要學下指住班防線
但班友聽唔聽佢講又係另一回事

咁續新約既話咪要減囉

呢個都係軒達臣要學嘅嘢
佢做得好呢點嘅話其實冇問題㗎啦

撲救率尾二
兩場中龍失一球
仲夠膽話有番以前7-8成

唔係盲反就係盲撐
用大字就代表你有道理㗎啦？

佢留係唔係問題
問題係人工唔多合理

Ddg真係爭呢樣野

咁個啲射到死晒角 又或者好近硬抽
又計埋入去？

所以咪要減囉

學人玩支持LGBT比班MUSLIM屌到仆街

除咗ben white，所有英超龍都好過佢，明未？
淨係曼狗入面，我寧願出羅美路同dean都好過ddg

你覺得leno lloris之流好過ddg係件好搞笑嘅事
純粹因為你印像入面嘅ddg係幾年前嘅ddg
而家嘅ddg根本係件冇長處嘅垃圾九流龍

你只係比佢以前一人救世影響你判斷

其實兩個龍門都要學
癲更加 因為佢壓唔到場更加指揮唔到後防
癲壓到場既 真心可以正選

推

人哋之前講到明成隊都要換

佢又無你講到咁差
癲的確係後起之秀 但無未必要踩到迪基亞變地底泥

Expected Goal Against: 14.12
Goal Against: 17
英超尾三

仲要賴人地球球死角？？？

條友弱智唔使理

你TVB狗

今季失個啲真係變有得賴佢

又屈

佢有咩長處？？？你講出黎？ 數唔數到？

救波？
leadership?
高波？
長傳？
掟波？
出迎解圍？
數唔數到？？

出迎解圍今季多左好撚多
救波一定有
長傳準左好多

事實佢個 expected goal - actual goal concede就係英超尾三

呢項數據計埋啲波嘅難救度，ddg冇得賴啦掛？

救波 53%，排尾二

計埋撲救難度尾三

你地係盲定咩

成隻腳伸咗出去封左邊
對面射番右邊球波都係岩岩係身邊過
咁樣叫避波?

之前m子項數據話ddg今季既波係全英超最難球
你地邊個真邊個假呀

遲早到般奴都係咁比人反

人地用眼睇波, 條友就剩係睇數據

數據友嚟講m子正常好多啦

成個英超ddg剩係好過ben white都講得出

DDG對修頓失果球個個話死角冇得救唔怪佢

其實球波撲救難度同dean對西咸果球咪差唔多

你地部份人根本就係對人唔對事，因為DDG以前嘅功勞，
佢點差都比藉口佢

連數據都無視

唔講以為係禁區外
用隻腳去封左邊

m子話福同牙朗同level

精彩留言

xGA-GA

18. Man Utd -2.88
19. Burnley -4.17
20. Brighton -5.54

即係難救同易救嘅波都輸曬

左右兩邊任佢射
封得一邊封唔到第2邊好正常

屌你老尾
用quantitative方法就係數據撚
但係又冇qualitative嘅論證
根本係完全冇理據
總知熊餅覺得DDG係勁嘅就係勁
冇得駁

重有一個

你quote果個細數代表咩？升跌？

屌你老尾，
曼迷比其他球迷笑盲真係唔係無因

盲迷：DDG撲救仲係好勁

（DDG撲救率尾二）

盲迷：唔公平，佢成日比人射世界波

（計埋撲救難度，DDG撲救率尾三）

盲迷：數據撚！

難怪世界咁多藍絲奶共
你迷咗一樣野就唔可以理性睇果樣野

其實肥普咁勁點解咁耐無人請
定佢拒絕左好多

Expected Goal Against 減 Goal Against

如果你Expected Goal Against係10
但係失咗15球

咁個數就係-5

代表你失波數字比預期差 = 代表你失easy goal

Casey Stoney is the Barclays FA Women's Super League Manager of the Month! 🎉

Well deserved — yes boss! 🙌❤️

教埋男子ok?

佢又比不上係哥狗高普安76施丹施蒙尼嗰班
同朗奴高文都係一線尾教頭
而家又興名宿 翻愛滋賓奴囉

[理性討論]迪基亞淨計今年表現仲有冇英超頭十？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熊餅

女子隊斬波仲準過awb shaw ford ma green

牛丸咩

成日傳佢，但無人要好淆

咁猁隻alisson應該點釋？

佢係捉路捉左邊嘅
就好似段片37秒咁撲
點會好似出咗禁區外咁
淨係拎隻閪腳落剷封
然後上身擰轉縮埋一舊避人
手又完全冇展開

佢唔係捉路嘅話
就用返段片45秒咁封啦
平時佢都係咁封

其實so9有無解釋過點解換走telles 同入三件後衛？

作為費蛇門生，咁換人真係好肉酸

頭三項數據正常都係弱隊龍排前d
強隊對手少攻勢，龍門自然少d 機會做

whoscored 評分仲弱智過fifa, 不提也罷

joe hart how to win one on one
呢個topic呢家睇返咁諷刺

出現了
留名等你哋鬥數據

save rate應該要同xga一齊睇？

根據獌區睇相佬既講法，ddg最應該做既就係剃鬚

我開始明點解世界咁多藍絲

你鐘意一樣野，點都會有藉口幫佢講野

正如啲藍絲話中國經濟最強，你同佢講人均得一萬都冇喎，老美5萬

藍絲會話老美資本主義貧富懸殊

你話中國堅尼系數高過老美

藍絲會話啲數據點作準

你有追post嘅話，我睇埋xGA啦
DDG佢排尾三

呢度啲人話唔可以睇數據
但係又講唔出有咩非數據論據支持

總之DDG就係勁

咁你俾完數據都無解釋數據
你d essay都係咁樣做？
護主既都俾左唔少解釋出黎
e.g. save rate低可以係因為好多時都係近距離單刀等等
你剩係俾數據出黎都無意思
糖狗俾完條片出黎，都會解釋ddg係捉錯路，唔係封位

xga尾三唔係富咸咩

同埋點解ga減xga
猁隻alisson都咁差？

利狗今季後防係差喎
失波同曼都係17球
瞓咗冇睇？

我地係計xGA-GA

武肺下冇大會想畀錢炒而家個教頭

唔怪之得講啲嘢熟口熟面，原來同一條友

英超十一月最佳球員

盲反走嚟話人盲撐
上季屌嗰陣佢跌咗落海？

肯定又要好貴先做到張sbc

我地後防係垃圾喎，瞓左無睇？
咁你想表達alisson ga-xga咁差係正常
同一情況應用係ddg到就唔正常

SoB求你聽晚咪撚贏波之後又比假希望我地，我情願選擇衰到底

啲對白硬係好熟口面

般狗真西利

勁撚貴
買張icon好過

有人讚我
今晚Kai心到瞓唔着

1年拎三次
對上一個係邊個？

維拉羊？

射門距離都差幾遠喎

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！

ddg係垃圾係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。

我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

聽日輸都唔會衰到底

呀傾
2017 年

屌，一堆友圍威喂互含

日日喺度熊餅

熊餅

熊餅

熊餅

bruno 呢啲真係carry

癡能線

明明呢度上面起碼係10條友插我，一條友撐我都冇

你呢篇潮文根本喺度講緊你自己

關熊餅咩事
護得最勁果個就係ddg本人，真名上連登

ching做乜鳩

缺乏關懷

好想知係咪潮文"曼區只可以同一感覺"同一條友
搵唔番

你地咁多人圍佢，點解剩係咬我架，生得蠢啲有罪咩

日撚日熊餅熊餅

鬥乜春，有睇波都知今季 ddg 穩番好多

自己柒咗俾人屌就走嚟話人圍爐

唔係護佢
擺明捉錯路封錯位講到避波
之前講dean黎緊慢慢打盃賽上位打正選都係撐

唔見咁耐一返黎就畀人屌

唔計xGA-GA第三差
唔計撲救率第二差

唔明點解呢度咁多人仲忍到一件連續20球12碼一球都救唔到（救到一球比人吹走，fine），零long throw (你地上場見到dean有吓一吓掟到4X碼打快攻唔會好陌生咩？），企死門線，踢十場一球接高波次數係零嘅龍

有佢喺度，
冇得玩high line
踢杯賽冇得博互射12碼
又驚人高空轟炸
根本打少幾範波

多幾樣弱點
以前佢救波神可以忍
而家救波能力變番普通仲點忍

其實個個都知ddg唔會返到100%幾年前個神龍
但唔係非黑即白唔夠勁就等於垃圾
事實係今年佢表現好返
而癲既表現亦未能說服大家可以即時取代佢

屌你咩
DDG球罰球喺禁區邊
Dean球罰球起碼離開30碼啦
咁都叫差唔多難度

咁點解痢後防搞到alisson咁差係正常？

就咁睇波而言我已經好耐無驚過高波
關於呢個範疇係咪又有數據

玩唔玩High line真係唔知關唔關龍門事
如果教練想玩，ddg玩唔到
咁教練就有權用第二個龍，應該要入so9數

射嗰個仲要係 ward prowse

今季有12個龍都係0 errors lead to goal
做果1/12冇大錯就收貨？

10場波接高空波次數係零唔駛計？
點解佢踢9年仲係冇long throw打快攻？

算啦
大家就下佢
每人屌一下ddg啦
佢應該會開心返d

綠色龍蝦 好似係

唔收貨呀
ddg真係好撚廢

PSG 賤種出到線先無炒杜曹同拖丹，是但一隊出局，肥普應該有工開

記得之前熱屌到佢上天花板
用人唯親，唔換人，唔溝通

你又唔解釋下10場無接高波既情況
你拎一兩場出嚟講下先啦

其實唔滿意架
但我唔覺得而家癲坐正會好過用ddg

求哥帥睇我蘇狗一死

同'我唔覺得香港有民主會好過而家幾多'呢個論述冇分別

你唔試番10場任你up啦

歐聯決賽死攬 claim
其實同歐霸四強用迪基亞一樣

咁你咪拎dean d球王片出嚟搏囉
咁都要教

理大洛荷丫嘛

條友唔知係del定係俾人ban acc，搵唔返

save ole

香港從來未有過民主

但癲打火雞野同西咸既表現已經未畀到人信心
咁你覺得即時用癲試10場就會好過ddg都係任你up既姐

除非換領隊
So9已經無本錢試呢樣野

好想知第一二係邊個
既然猁個龍都尾3點解佢地排第2！憑咩！

迪基亞踢9場救15球失16球，場均對家3球中龍，救得1.667次

Dean踢1場救7球失1球，場均對家8球中龍

咁啱得咁橋，我地用迪基亞，佢唔洗點救波，但係輸親世界波
咁啱得咁橋踢果一場對家就係咁射易救嘅波比Dean刷數據
對手廢可能（即使對手西咸未踢我地排前過我地）

舊年用羅美路 17場杯賽失六球全部晉級
一用DDG五場杯賽失八球出哂局
一定係羅美路對手廢（雖然羅美路踢車仔+兩場狼隊3場失一球）

Bruno player of the month

ddg好撚廢
支持下場用dean

收皮啦 總之dean世一門神

同埋我想知既然對波得一兩個一線/合格

應該用幾錢同買咩人砌番隊波

就算ddg唔合格深信dean都唔岩你心水

上季撚有人護ddg咩
dog dog咁叫啦
上季呢到出聲既幾乎都係迷dean，包括我
係今季ddg用表現令到自己變返人

上季我叫左ddg唔知幾多次閪龍

竟然有人ac叫洛荷？

其實反ddg既人應該堅持繼續用佢
等佢同so9一齊收皮
唔係以為so9轉左龍門就會贏波呀

其實想大家一齊反ddg好簡單
等到佢犯多次對轟個球既錯就得

佢去到荷蘭又有得煮

吉子依家好似好鍾意喺cctoy圍爐 次次一開連登最新一定見到佢d post

暴殄天物

好小氣咁都記得

個人覺得依家要買:
右翼>中堅>防中>中鋒

遲早嘅事 放長雙眼睇

仲話冇小氣簿

賣晒出面嗰list
上全隊幻幻夠做

人哋扮黃扮得咁開心咁咪阻住人啦
陣間人哋又走入嚟講支那譯名跟住再屌翻人哋係支那人就麻煩㗎啦
呢啲咁無恥嘅人我都係第一次見

咁佢搵返d智力差唔多嘅人圍爐都啱嘅

點衰都好都唔好叫SoB做狗，Respect

嗰種老屎忽嘅言行舉止真係好令人作嘔

唔知乜球迷係想自己隊波輸

弱智仔以為自己邊個
衰到阿狗咁好呀唔通
仲要同市打吡

攬炒派

明知輸波佢都唔會而家收皮
我寧願佢贏波玩風火輪

叫下熊餅~熊餅先
笑撚死

佢好小氣

諗下都知Ole呢一季仲硬淨過狗飯碗
真是望就望入前四然後搵其他人
呢隊閪波亦好明顯打個人>戰術
Fit個時可以然全部人
頹個時連英冠都打唔然
同Arteta調撚轉

其實sob幫過獌拎三冠 有份建立爵爺個王朝
如果有一日真係要走 希望佢係自己請辭
唔係比木狗炒

依家領隊嗰位邊個做就邊個遺臭萬年
領隊都換左五，六個
隊波唔係炒領隊 賣普巴就tune翻正
所以依幾年輸波都輸到無咩感覺

同意，唔想見到一個Legend係被炒而離隊

daddy相隔13年再拎manager of the month
原來佢轟二同曼都冇拎過

我之前都講過，有啲龍冇乜膠，但出親場就狂失波，後場立立亂，一轉人，同樣冇乜膠，但後防穩哂

咁肯定有啲野係正選果個做得唔夠

唔止joe hart , bravo , kepa 啦，其實當年同一樣既四個後防，你出古斯錫定沙哥都爭好遠

所以我覺得，如果軒仔仲未得，倒不如試下清新，其實清新同軒都好肯出去殺高波，反而dg1自費sir退休之後就變左白界守護神，企定定係白界上面就算，提場又冇殺高波又冇，好平凡真係

“The clubs he is particularly interested in moving to, Real Madrid, Barcelona, who both have financial issues, Liverpool, and also he’s told friends that he likes Manchester United,” he said.

包皮

佢俾人炒唔炒都會當佢legend佢重做緊先難當佢legend我覺得

清新註冊都冇

蘇狗冚家產

呢壇嘢似木狗搞出嚟多啲蘇sir根本冇原因會咁做

兩個一齊躝啦

依度某啲巴打
每場輸波就入嚟大大聲叫佢死全家 空難死
好撚嘔心

不了 曼區最新風向係唔要法國幫

換走馬災

請到拿高士文就正

會唔會真係一心等蘇sir炒魷 要返黎報仇

似木狗想呃多啲轉會費但冇人肯
終於冇人要

射咗

Juventus would be willing to do a swap deal to sign Paul Pogba for January 1st. Juventus still see Paul Pogba as a potential Ballon d’Or winner, and the kind of star that Juventus can build their team and their future around. #MUFC [@MiguelDelaney]

換祖記7號球員

Potential Ballon d'Or winner 人唔笑狗都吠啦

其中一個留言

法甲有機會停

OGS confirms Anthony Martial will return for @ManUtd tomorrow. Decision still to be made re Cavani.

又夠鐘續約了

黑氣石is back

咪撚出啊

聽晚無契馬 Over my dead body

上次對鏝有波入 而家就係黑氣石

今季第一場黑到上一場對修咸頓
唔叫馬狗算好

係咪有咩誤會

而家foden 綠木入場拍膊頭

好似就係我叫佢數10個勁過ddg嘅龍門數唔出黎嗰個

Mendy, Lloris, Darlow, Areola, Guaita, pope, 舒米高, Ederson, Alisson, Dean, 羅美路, Leno, Johnstone, McCarthy

求其用Johnstone/Dean／羅美路踢之後十場，失球一撚定少過16球

Paul Pogba never wanted to return to Manchester United in 2016, with the club being fourth on his list of options.
The Independent claims Pogba wanted to remain at Juventus, but the £90 million (€98m / $119m) offered by United tempted the Old Lady into a sale.
Pogba had Barcelona, Real Madrid and Paris Saint-Germain ahead on his priority list, but United came up with the money.

今季matching rating 平均係正選龍第二低
就算係球評評分啲分拉高哂，佢都有11個正選龍高分過佢

話我數據撚，fine，你地有冇非數據論據支持佢今季表現好？？

明明佢正正出名喺啲數據反映唔到嘅範籌表現最差（領導力/指揮力/感染力）

屌閪兄弟

DDG坐穩國家隊一號門將已經代表佢>Guaita啦
9up就係人都識，今季DDG表現有目共睹啦

真曼細孖

原來仲未撚停

英超龍門撲救率，車路士神龍領銜

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊條友仔係公海激鳩佢

英超失左17球，問心有幾多球輸DDG

今季ddg算回勇翻啲咪盲反啦, 至少冇好似上兩季係咁派膠

又一件嬲豬出公海開po, 開心星期五

2019西班牙國家隊10場踢得3場
今年國家隊8場踢得4場
加埋7場出得少過Kepa呢個廢龍(加埋8場)
都叫坐穩國家隊一號門將

用你嘅邏輯，原來Kepa勁過DDG

前排utd podcast 佢又話my mum always said I will return to Manchester one day 邊句真

原來唔派膠 = 回勇

佢Expected Goals conceded 少過 Actual goals conceded 3球
即係我地搵一個英超中游龍失波會少3球

咁你嗰個Guaita幾號門將呀？
跟操都冇佢份呀

一堆盲迷
淨係識話佢今季表現好
除咗冇派膠一個論點都搵唔到

我比晒撲救率又話冇計撲救難度
比埋xGA又話數據撚
比埋whoscored評分又話whoscored得淡笑
比埋第二個網站賽後平均評分又冇回應

食撚屎啦

你錯fact(DDG坐穩國家隊一號龍, 明明出場四成都冇）
加比自己嘅邏輯打倒（如果國家隊出場多啲 = 勁啲，咁Kepa 勁過DDG啦）
柒就收皮啦

同埋你個kepa大部分比賽都係友誼賽先有正選，DDG正選嗰啲係歐國聯，邊個1號你自己諗啦

自己睇啦柒頭，歐國聯出邊個，友誼賽出邊個呀

試解釋點解痢撚後防廢，所以alisson數據差係正常
我獌後防廢，DDG數據差就係地底泥

單車(屌你老母ddg).jpg

條數據撚自己盲反喺到話人盲迷
上兩年無入曼區？

但睇其他table佢總評係10名以內 點分

救唔到penalty更加無野好講
睇你隊波多唔多失penalty啫 ederson都失4球1球都未救到

你唔好剩係睇數據唔睇波啦
識睇數據通常都用Post Shot xG 而唔係就咁xG

同埋xGA 少過actual goal conceded 有好多原因
比如輸世界波，對面xG 可能得0.05，但actual goal conceded 就係1
呢d 情況根本唔關個龍事

例如對修頓個場，輸第一球xGA 係0.06，第二球xGA 係0.07
呢度一來一回已經係 -1.87
平心而論，呢兩球唔好話dean／清新，全世界根本冇幾個龍門會救到

係要睇非數據嘅，咪睇下曼區巴打評分囉
我之前都講過佢平均分仲高過bruno
證明曼區主流感覺都係佢打得唔差啦

入過 上次數10個比ddg好數唔出
前兩日話成隊得1 2個岩用全部要賣

其實我懷疑佢唔係曼迷 屌得咁辛苦又要睇佢先係m底

解釋數據呢樣野都係交返俾M子做啦

近兩年唔計友賽只計正賽
DDG - 7
Kepa - 6
Simon - 2
Lopez - 1

Kepa八場有六場係正賽 = 大部分比賽都係友誼賽先有正選"??

"同埋你個kepa大部分比賽都係友誼賽先有正選，DDG正選嗰啲係歐國聯，邊個1號你自己諗啦"
出多過件聞名廢龍得一場
正賽一半都冇

曼區評分會話你哋盲撐

我勸ching你立即加入我地反so陣營

一兩個就盲撐啫，d survey 2、300人做，唔會個個盲撐掛

dllm啲數據造馬唔計

曼迷評自己球員根本冇咩份量（大部份比固有印象影響）

我搵到兩個球評網
一個排DDG 20個龍入面平均評分第19
一個平均評分第12
點睇都唔係好

我話曼迷睇野biased

你地攞番曼迷評分有咩用？

咁一定係300人入面得你最清醒啦

其實ching你都係盲
痢狗ga-xga同我地差唔多又唔解釋
M子個回覆又唔覆

所以你都係你口中既盲毛曼，證明係真曼

我見到佢咁講嗰陣真係笑咗 之前置頂嗰個cm其實都係攞嚟串鳩佢

你自己數啦柒頭，世盃唔使講啦，世盃之後嘅比賽你自己睇啦，DDG幾多場，Kepa 幾多場，DDG正選嘅對手係咩隊，Kepa正選嘅對手係咩隊，邊個係一號門將真係唔想同你曬咁多時間拗

你咁鍾意公海開po你咪喺公海同人講Kepa係西班牙一號門將啦，驚你俾人笑咋

冇上半日姐 推得咁快既 原來狗咬狗

爵連都有火 真係非同小可

回歸正常生活 不過其實都已經咬咗兩日

可能google 緊post shot xG 點解

又黎曼區互含

出到真實世界撚識邊個爵連 熊餅咩？
得果200 300 人小圈子扮名人

其實應該係dg1唔適合英超

就咁睇今屆既身手其實佢好好，仲係一線

但英超快上快落+多球員後上，仲要好多傳中，唔似西甲意甲咁主打反擊、戰術（例如中路猜或傳中用地波）

所以特別顯出dg1冇領導防線能力+極被動既處理傳中手法係有問題

其實大尾柱走甩人除左戰術問題、閘問題，其實龍門都可以提下，但佢真係冇

一啲好明買明賣得一點既傳中佢都係唔會出黎殺，歐霸杯對西維爾果球俾人頂死，人地就係得一點，咁佢都唔試下預判，輸左當然可以話人地斬靚頂靚既，但我始終覺得真正頂級龍門會有唔同處理手法，因為以前真係見沙哥殺好多呢啲波

以前沙哥連角球都極少俾人圍到俾人幾碼頂死，對史篤城又會係咁出去打走啲波

相反dg1唔肯挺身而出處理傳中波其實為後防帶黎好多問題，起碼少左好多龍門接波然後反守為攻既機會

其實我自己都想曼聯俾軒仔試下，因為佢真係比較肯出黎接/打，其實上季幫左錫菲聯好多，但佢用腳就真係普通啦，一般都係掃把腳加力踢向邊線，但呢個方法就少膠

條友盲撐連狗咁多年都柒夠啦

嘈咁耐

咁都叫互含 你都幾撚好嘢下
定係你自己埋唔到堆就屌我哋圍爐呀

可能人哋諗住3x歲返曼踢一兩年再退休

條傻閪俾人咬啫

爵連出名咁多，竟然將我放埋一齊

我都覺得DDG依球有問題
但依季未需要踩到佢地底泥

on9仔
快一認同佢啦
一陣聽日開波都仲嘈緊

人哋數據撚嚟㗎嘛

成個區都淨係識J龍門得撲救精華，前鋒入球精華

我早兩年反馬反LKK兩件都係精華球員冇入波/final ball以外嘅presence引哂跑動數據又係比人插數據撚

呢種講法仲make sense過睇數據

人地唔撚用數據都解釋得好過你
盲毛，肯覆未呀

都叫踢咗十年，最慘係開發唔到控場指揮能力，年紀開始大反應慢就差好多

長遠計都係頂多一兩年就要俾dean接班

佢冇接高波冇組織後防力冇出迎冇long throw
我早幾頁咪講撚咗囉

追post啦柒頭

你有無睇清楚我叫你覆咩呀on9仔
唔撚係覆呢樣野呀

咪撚講到得你自己反乜反物之後好sick波啦
由頭到尾個個球員都有人撐有人反有人屌有人讚
係你條撚樣自命清泉要說服曬全世界先安樂

啲非數據論點我講到口臭啦
係你地班柒頭盲迷比我句'佢連英超頭十龍都唔係'trigger唔肯接受現實喳

唔岩傾咪算囉

我呢幾年都慣，上季反馬反到呢度個個屌，dg1唔殺傳中其實幾年前都講緊，都冇乜人理

同埋我一直講係曼聯要一個停到波回到波+係禁區唔放過任何機會既中鋒，都係一路俾人屌，我拎利雲黎做比喻，就俾人叫我過去睇拜狗啦，一味盲反馬做乜

今季有卡雲尼咪知個分別係邊

我上季都話fred勁，岩用，咪一樣俾人屌

當然我都有話佢有罰球有遠射，呢個暫時係曼聯未睇到，但上屆對布魯日入兩球其實果段時間應該係最強既佢，可惜之後冇耐就停賽

係盲毛49000就晨早唔撚理隊西波咩
每次輸波就唔開心為乜

係真曼/死忠就會對自己隊波有唔同睇法
無必要講到支持DDG就做唔到真曼

食撚屎啦，邊個先起鋼呀？你地幾十條盲迷圍我一個
係我迫你地接受"DDG而家唔係英超頭十"呢個論點，
定係你地唔比我講"DDG而家唔係英超頭十"呢個論點？？

我覺得睇數據好難判斷一個球員勁唔勁，最直接都係睇哂佢每一場

其實每兩三場就會有一球波好奇怪地放到入禁區dg1都唔出黎接，唔知有冇人留意到

搞到中堅跑幾十碼翻去同前鋒鬥撞先護翻個波

但費sir最尾帶果年佢好肯出，係咁打手搥架

Agger

咁其實你反ddg之前應該更加落力反木狗先
俾個包尾嘅龍咁撚高人工

唔知16-17定17-18
佢開發咗單手搶籃板式接高波
仲以為佢高波有進步
而家打回11-12原型

DDG雖然有年資，但係感覺上係更衣室未至於好有影響力
如果今季都仲係浮浮沉沉
下季換領隊DDG應該都要退位
除非下季仲係so9

不嬲反哂木狗格狗法官狗蘇狗

好多人J嘅Szobaszlai 去萊比錫
Here we go

[Fabrizio]

警告你地唔好笑我老婆廚藝
如果唔係我叫佢毒死你地

RB 去 RB
唔洗錢

咁先係最區咬緊ddg？

M拉 E卡 M格
B費
S麥 R費
A泰 V連 H麥 A雲
D迪

佢盲撐柒Lin係佢問題, 但係你盲反Ddg都on9

無啦啦點會走去食佢煮嘅嘢

梳字嗰班mk就難講啲，佢地專派帽

咁未盲到迷lin咁嘅

Block左 耳根清靜

夠膽叫老婆煮飯俾luke梳食飯，可以搵定套NTR預習下先

係咪企死係白界，某程度上可以參考average distance from goal to perform defensive action

全英超最出名個兩個sweeper keeper：
- Alisson 16.7
- Ederson 16.3

- DDG 14.6 排第10
- Lloris 14.4
- 小舒米高11.8 排尾三

上季：
- DDG 13.3 排15
- Dean 13.8 排13
- Lloris 11.4 排包尾 (i.e. 今季有進步)
- 小舒米高 15.7 排第五 (i.e. 今季大退步)

唔使啦
佢戴開綠帽

OG蘇

E活

現階段可能係最好, 但係長遠想變翻真正強隊嗰pair中場同中堅一定要換

後場小組打番上去咪無long throw 妓都無咗好耐
Penalty唔係就咁睇數字又答咗我未

等V碧學下掃波先
佢打攻中呢世都搶唔贏般奴

上季自從比人撞照當入之後.....

唔識分左右？
有咩可能fred 打右
有咩可能麥龜打右

好串

等睇J連

上季拎呢啲數據黎屌ddg
曼區10個有9個會陪條撚樣一齊屌ddg(包括我)

死症黎
今年叫做回勇咪睇下佢有冇得進步同開發新技能啦
但如無大突破咁下年差唔多時候畀癲接班

有冇得433般奴做多啲組織VDB做多啲後上

應該係D雲囉

喺我老婆面前，luke梳都唔係我嗰皮

呢位ching FF程度有啲過咗火

但佢今年多咗少少出禁區清 只係少少

#mufc are interested in Sociedade Esportiva Palmeiras player Gabriel Veron. Opening talks with the Brazilian club would require around €25m, with then extra money needed for the player’s contract. #muzone [La Nazione via @Sport_Witness]

其實都開發咗唔少架啦

v連同h麥係咪調轉咗

出禁區清次數：
今季0.35 (16th)
上季0.29 (18th)

真係少少

係b費唔係般奴

可惜其餘十個正選都係中上遊水平

淨係講數據佢基本上所有parameters都係頭十以外

唔講數據，佢啲非可量化嘅能力（組織力，感染力，提場）仲差

你地仲係覺得話佢英超頭十以外龍係天方夜譚

夠佢今季over癲做正選
但老實講未夠豪門正選龍水準

真係

唔計般費，我地隊波根本係 6 7 8料
有咗佢先可以爭前3/4

咁你咪唔好睇囉
又要睇又要踩低自己隊波啲人
廢還廢 但係唔係俾你咁屌

Kelvin! 明白嘅唔好睇曼聯囉, Quit 曼聯囉!你成日都會見到DDG㗎
btw Kelvin我比一個建議你, 唔鍾意quit左曼聯佢得唔得? o5ok？
你知唔知有幾多曼迷靠DDG先可以生存到你知唔知道啊?
Kelvin, 得唔得兩種野姐, 就係唔鍾意嘅quit左曼聯佢
因為我可以guarantee一樣野你會不停見到DDG出場嘅, 唔好問啲咁幼稚嘅問題

收爺啦 成日熊餅熊餅

#PL 歷史上一年內（以1月至12月計算）3️⃣次榮獲英超月度最佳球員獎項嘅包括：

艾殊利楊格 (2008年)
哈利簡尼 (2017年)
般奴費南迪斯 (2020年) 🏅2月🏅6月🏅11月

艾殊利楊格

羊

日撚日係到互含

狗餅 我屌你老母
今日就同你做忌

Lm

A羊都係我地既人

係曼區打般費咁大件事冇人講既

差唔多要訓，聽日先ok

佢唔似藍啦
似上左年紀但又係唔鍾意共產黨個啲阿叔
屌政府 但貪方便食美心個啲

呢度曼區有J過咩
不過呢件係有質素嘅

Who?

似係, 樓下公園廢老日日屌鳩政府共產黨, 但係叫佢做多少少嘢又推三推四

原來又右翼
一係唔買 一買買3件 死唔要辛祖 吹咩

25m 買個google 人

曼迷撐返曼聯球員有乜問題？
講柒點都唔夠你由狗竇柒到出公海咁柒啦

玩幼幼玩上癮

好耐冇見過狗咬狗了

小朋友齊打架

咁改聽日

屌你加加埋埋都夠錢買辛祖

聽晚就死老豆啦

曼聯前鋒「福仔」馬古斯·拉舒福特（Marcus Rashford）推起的救濟貧困兒童計畫，榮獲英國體育大獎表揚。在接受訪問時，福仔說：「我和曼聯的感情不只這五年，而將會是永遠比我的生涯深遠。」

福仔也說，自己只能想像為曼聯踢球，因為穿上其他球會的球衣會讓他「感覺不自在。」

這23歲的曼聯青訓球員是目前英超最具爆發力以及可看性的球員。從2016年嶄露頭角至今以進入第五個年頭，福仔表示他的未來就只在奧脫福。

「對我而言，我從不往曼聯以外看，」福仔說。「從小時候，我的腦海中就只有曼徹斯特聯隊，要穿上別人的球衣，我會很不舒服。」

「我只想趁現在為球隊付出我最好的努力，所以希望我能一直長遠的待在這裡。」

福仔在該頒獎晚會中，也獲得年度運動員第二名，僅次與F1賽車手劉易斯·咸美頓（Lewis Hamilton）。

福仔也補充他和曼聯的關係比他的足球事業更重要，因為打從第一天 —— 當他還是個孩子的時候，球會提供了他一個成功的舞台。

「今年所發生的一切好事，都是因為以前曼聯在我小時候先給我機會。」福仔強調。

「我不只記得這過去五年的職業生涯，我在說的是那段時期，家裡連輛車都沒有，而曼聯卻每天送人來接送我去訓練。」

「那是我六、七、八歲的時候；還有11歲時，我的母親經濟困難，他們給我提供住宿。我在那裡到16、17歲，所以有些感情不是一般人看得出來的。」

「我知道很多人看得事物就只是我升上一軍之後，但是我和曼聯的感情不只這五年，也會直到永遠。」

「他們是我成為足球員的原因，他們給我機會表達自己，讓我發現自己的足球天賦。」

護主狗

笑死

又互含

蘇斯克查抱怨曼聯球員不懂小動作，沒有踢出訓練水平，泰利斯吃暗虧半場被換下

曼聯在歐聯2-3不敵萊比錫後，蘇斯克查批評了球員沒有踢出訓練中準備的邊路傳中防守體系，並且抱怨防守球員缺乏街頭智慧，不擅長小動作，因此吃虧。

在曼聯的兩個失球中，兩閘雲比薩卡和泰利斯分別失去了防守位置。其中，泰利斯本來想回撤防守，卻被身後的萊比錫球員推了一把，無法回到後點。因此，失球後隊長麥佳亞也向主裁判抱怨，但這種尺度的動作裁判不可能判罰。
蘇斯克查對泰利斯的防守相當不滿，半場就用雲迪碧克將他換下。
數據顯示，泰利斯上半場有15次失去球權，他的表現令主帥覺得不合格。
蘇斯克查否認自己的訓練沒有針對性的說法
蘇斯克查表示：我們備戰期間，做了平時就會做的每一件事，包括視頻會議、訓練課程、恢復訓練等，我們知道，每個人都希望為這樣的大戰做好準備，每個人都準備充分，這個是埃及，我們的踢法，我們的球員的要求，他們有時候需要10到15分鐘才能進入狀態。

這場比賽中，對手就在這段時間內攻入了兩記很早的入球，也許裁判應該有所行動，在他們的第二個入球中，泰利斯背後被推了一下，但也許我們的街頭智慧不足。
第一個失球，我們在訓練中就演練過，但球員做得不夠好。我回看過，總結了這個賽季，看到我們的球員，他們有時候準備非常充足。然而，這一次沒有達到預期的效果，這是一個困難的賽季，今年環境很艱難，我們已經做好準備，球隊的性格和努力，我都無法指責他們。」
但里奧費迪南指出，球隊的表現就是不如對手，沒什麼好說
里奧表示 : 我們被對手技術性擊敗，對方全場每個位置都比我們更好，從比賽開始就是這樣，那怕球隊開球時有什麼氣勢，早早失掉兩球，也會打消一切，曼聯直到最後才重新開始戰鬥，但只在最後5到10分鐘才努力，那樣不足夠。

有曼聯球迷認為，歐聯出局落入歐霸杯是好事兒，可以增加一個奪得冠軍的機會，並且也多了另一條確保下賽季歐聯名額的道路。

如果蘇斯克查再捱過幾個賽季，也許歐聯資格對他而言就不再有難度，因為歐洲足協正籌劃歐聯擴軍，避免歐洲豪門脫離他們自立門戶成立所謂「歐洲超級聯賽」。
據英格蘭媒體報道，到2024年，英超六大豪門曼聯、曼城、利物浦、車路士、熱刺和阿仙奴，可能同時進軍歐聯，因為歐聯名額將從4個增加到6個，收入也進一步增加。
歐洲足協意識到豪門想要更多的比賽，保證電視轉播收入。因此，他們草擬了36支球隊組成的新歐聯大綱計劃，每支球隊在各自的分檔中先打10場比賽，以確保對手實力相近。
不僅如此，歐洲足協還打算在歐聯和歐霸杯之外，建立第三級別的歐洲杯賽的戰場，初步命名為「歐霸協會杯」（Europa Conference League），像英格蘭聯賽杯冠軍將參加這項賽事。

撐自己球員冇問題呀, 但係盲撐到好似你咁on9咪好大問題

咁你咪講下點盲撐法囉on9
我夠識得講反自己球員冇問題呀, 但係盲反到好似你咁on9咪好大問題

足協係咪驚我曼過多幾年歐霸都無份打

Confirmed squad members :
De Gea, Henderson, AwB, Bailly, Maguire, Lindelof , Shaw, Telles, Fred, VDB, McTominay, Pogba, Bruno, Matic, Mata, James, Rashford, Martial, Greenwood

西咸又贏

諗起個風火輪就嬲

有老婆嘅毒撚我都想做

呢個真
返工放工打機不停loop

尤其請飲 真係好撚多餘
你話好熟個啲 我真係會期待
我去咗2次同事飲 又唔係好熟 又要on99坐成晚
所以我嚟緊結婚都傾好咗唔擺酒
己所不欲

"There have been players that have refused to train or play, they're not here anymore of course, but Paul has not once done that"

Ole Gunnar Solskjaer insists Paul Pogba still has the desire to play for Manchester United
講緊邊幾個呢

打433就要Bruno犧牲進攻力度，鬼知佢肯唔肯㗎？

4222 收起綠木
VDB Bruno Fred Mctom

斬呀！

25+41+10=76m
比sancho平44m

連falk都係咁講
早走早著啦
咪撚再信肥佬既言論不代表普巴立場

真係好撚賤

清新

宗師、連、盧祖

賣走咗既 LKK.、爆炸？

🗞 #mufc are in discussions with Villarreal over centre-back Pau Torres. United have offered Marcos Rojo as part of the deal. #udlatest [@DuncanCastles, @TransferPodcast]
送d冗員比人當人傻

Refuse to train or play喎 lkk啦 個陣唔係叫佢都唔番

卡叔又咩事

之前唔係話傷咩

撚羊?果陣好似有傳過佢罷操逼蘇b放佢去國米

用垃圾換人主力
笑撚死

加埋B啦

吉子已經成為cctoy嘅台柱
個個post都好多人附和佢

Manchester United have been in discussions with Villarreal over Pau Torres. United have offered Villarreal Marcos Rojo as part of the deal

阿木咁識玩

想踩場

支持

咁你就會係五毛或者左膠

Po佢藍店言論秒左她

上次po完都仲喺兜
不過算啦 佢呢啲CC台明星 一定有人幫佢兜㗎
就好似杜汶澤食KFC咁咋嘛

Cctoy係咁架啦

Rojo啲失位、小動作、技術
其實應該西甲應該啱佢

21歲仔就考牌

打唔到3前鋒啦
打3中場只要一封死般勞 成隊波就冇咗創做力
但如果般勞 普巴同時出 咁防中位就要買人
起馬有個簡迪 一係Fabinho
一係就買個好似韋拿老母 一係就好似下體既沙奧尼古斯 高基果一種 高workmate 有創做既中場代普巴

另外卡雲尼唔可以寄望佢成日出 佢真係好易傷 （其實已經傷咗） 你地成日屌點解要出M9 不如又諗下唔出M9 又要養住卡雲尼既情況下可以出邊個？又點解冇人換？

好啦 點解冇人換呢 防中位 同右翼轉會窗都有講過話要買人 結果呢 買咗個中場 同一個18歲 意甲都冇正選既右翼 不過就對傳媒講其實我地都用咗好多錢 呢d廢話

一係更加簡單 炒咗蘇斯克查囉 不過炒完都唔好諗咩普捷天奴呀啦 你都係預傑斯返黎教 但其實傑斯同蘇斯克查 邊個好d?

高workrate有創造 = Don Don Donny

Don don donny 佢都唔係box to box 佢防守既企位同決定都好差 同埋佢好勁果樣野係不停咁係對手half space 穿插搵空位做passing 同係禁區攝位撞射 冇理由將佢轉打box to box la 轉佢打假9就差唔多 反正宜家都冇9號位

咁我覺得蘇B好啲

根本無點駛錢
可以點
唔係覺得40m可以買個即食球王掛？

請埋啲奇怪教頭，想勁都難
曼聯啲球員咁大牌唔請啲費sir c丹個類都幾難管

法賓奴40m
Fred 50m

4000萬買個google 人
真係on9
求鞭屍

佢啲小動作同超技術世界級

今晚係咪又要睇災難馬

上唔到位 搵定後路
唔係好似史葛踢港超咩

細個開始睇波果陣好拎憎49000，覺得史譚、簡東拿、堅尼好拎茅（當年堅尼一野踢低holland），次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

史鳩斯既獨特節奏、巴夫斯（全盛時期）既笑料、費格遜對風筒既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

連登仔好多人都反迪基亞，但係老實講佢既撲波技術、守門能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家迪基亞>>雲達沙)

我諗迪基亞最多都係打多3、4年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：佐敦年代朗拿度迷

係咪潮文嚟？

木狗佢真係on9 唔係扮

Pau 唔見得夠硬淨打英超中堅分分鐘同白連一樣

find 撚到無人買呀

簽嚟打女足？

其實訓練做返好啲好過簽人啦簽完返嚟訓練戇鳩最後都係膠化

福仔忠貞
以後表現唔好我一樣照屌你，踢好d吖知嗎

仆你個街 馬狗打鏝係世界級

呢排冇野好買

真曼俾So蛇愈教愈廢

今晚冇咩人睇好我曼 係驚比人大炒

唔會啦 awb單對單勁 唔會變放題
入攝 搶點就難講啦

就係驚馬列斯k角位斬入去
Awb又縮埋去中間
身後既史達寧就fat fat啦
1 on 1就唔擔心既

冇睇上一場？Awb俾人爆到癡線喎

明明就有進步咪盲反

佢有心有火有慈善
但死症在於冇腦

#轉會消息 德國圖片報報導曼城有意於明夏簽入夏蘭特，但他的解約條款會於2022年才生效。故此曼城如執意於明夏簽入他，預期將需付出天價轉會費予多蒙特。

臭鳩肥仔做manager，你諗下好

歷史上第三個
維拉young
神射手kane

般

你唔傳比我我都唔傳比你

其實好想知每次訓練練過啲咩
次次唔係馬騮搶波就係圍圈跑

點球佬，有無back up link

真唔真

無防守思維!無進攻套路!無逼搶意識!
只靠般奴freestyle 表演

咁撚樣嘅教練團咩人嚟踢到無尻用

三年前來未去祖就話啫
而家當普巴60m祖可能仲賣到一次出去
牙朗黎完就分分鐘掛靴

真係賣波衫維本咩

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭（2）

請立即找數慈父狗
否則立即屌你老母

你睇下伊巴

牙朗起碼踢到40啦

Agger 根本要買
掃蕩力高嘅防守中場
而家對面睇穿晒我哋條路數
封Bruno就得
如果買左個類似Zakaria掃蕩力嘅防中
就可以出雙攻中 p6 b18

今季祖冇c朗唔識贏波
反正普狗走硬 要番阿朗好過要大巴拿
大巴越踢越廢

年年都吹架啦 j少陣啦

意甲啲後防同英超點比

免費就要得過 本身牙朗份糧都貴到cls
接佢翻嚟條數分分鐘過100m

Goodbye and thank you ole

咁雪佛蘭又肯幫手,應該OK既......

阿朗係唯一可以救到我曼既人
唔好話勁過哂曼全隊
勁過哂全英超都唔過份
嫌人老

伊巴係我曼都好勁

問心普狗換阿朗
你deal唔deal？

今晚曼城贏波
點球佬就辣油浸龜頭

商業經濟效益太大，美國佬＆木狗實流晒口水

賣完普巴舊錢再免費接牙朗翻嚟就deal
而家祖想offload都係因為比唔起份糧

E巴有板你睇
C朗踢多兩年應ok
好過根本唔想踢曼聯既大巴拿
當然前提係C朗肯返黎

老到咁又幫人接貨

四年前就話啫
而家36歲 踢多兩年都收皮
兩年後又要搵替代品
不如一炮過搵過後生當打

朗係隊波砌好哂 佢過嚟會提升到歐聯冠軍level
而家隊波千瘡百孔 朗都唔想翻黎整臭自己個朵啦

贏波比你屌老母羅

who?

今晚so9 贏又可以吊住條9 命

Gchi

阿朗到依家都仲係最top 3啦
後生又可以搵邊個 當然都係吹水新聞
佢都應該睇唔上曼眼

今晚豬埋個風火輪會轉得再勁啲

如果牙朗肯返黎又ok
後生當打有邊個肯黎曼

So9 以為佢豬佢會贏

事實佢真係36歲
如果31/32 可以打多四，五年就有得唸
朗一年人工30m euro 唔係厭佢無能力Carry我地
但依個年紀大傷一次就可以掛靴

Kevin De Bruyne on Bruno Fernandes: ‘He’s a wonderful player. He came in and he gave United a different momentum. They were struggling last year, I know they had some games where they won against good teams but consistency wasn’t there for them last year.’

如果聽日即刻炒蘇狗
留名抽一去睇波衫

咁買到Saul或者Koke頂咗普巴個位就梗係好, 佢哋防守work rate高咁多起碼另外個中唔洗咁辛苦

牙朗點都carry得好過件法國nigga多多聲啦

準備深潛了

送走最勁嗰個？

點顧返今季既補強真係得淡笑
右翼兩件 一件一月先過到黎 一件就技術好粗 即係冇補強過
中場位買咗個好跑得既VDB 但防守9流 要轉型又要時間 即係防中位跟本冇補強
講咗兩個post戰術 有冇人諗過 其寶講變陣 講話打咩陣最好 但問題係 就算打兩前鋒4中場 定3前鋒3中場 都係有問題 你請唔到一個有戰術素養既領隊 又唔學車仔咁買領隊要既球員補下限 跟住輸幾場冇前四又話要炒領隊 你個管理層咁玩9個領隊 撚有人想黎教咩

全世界都燈我哋

Next topic
我今日同你做忌

tonight thank you and goodbye OLE

唔好搞鳩牙朗等佢退休得好好睇睇啦

Welcome肥普

炒多次6:1都唔會炒佢啦

Pau身型係咪僅次基斯甸臣

抄我

肥普嚟咗曼市未

普巴經理人拉奧拿於接受訪問時，解釋於2012年如何激怒費格遜，最終令普巴續約談判破裂。他稱於看到曼聯提出的合約時說：「這是一份連我家芝娃娃都不會簽訂的合約。」(廣東話：呢份合約係狗也不X啊)費格遜聽到後回應：「Twxt.」(廣東話：臭X)

屌條死肥閪全家仆街死啦

牙朗返嚟着7號，攞埋麥龜個隊長
有牙朗，柒頭福唔敢死去又可以進步

有冇清試過用唔到now player
個account 得我一個有 我仲要改多次password
佢都係話有人用緊 有冇方法解決

Goodbye and thank you so9

係咪之前係其他裝置login過未登出返

睇波衫都lm

一定deal
C朗有心踢 有能力
最重要C朗有態度同鬥志
呢樣野曼最缺

普巴 死留係度無意思
賣又未必賣到好價

semedo又出哂醜

牙朗點會黎爭歐霸

祖本身喺意甲拎冠軍 先過去搏歐聯
而家獌連前四都唔穩 佢老人家得閒睬我地咩
佢下一步去拜/Psg都唔出奇

重點都係睇C朗會唔會返黎
不過我都覺得無理由黎爭歐霸同護級

今DDG要係個龍執幾多個波出黎

蘇狗躝

年年都傳 已經無期望

10秒入波

環掂都預左輸
梗係比dean打正選啦
dean先係英超頭10門將

拉奧拿即時同木狗格拉沙一齊出門口仆街死

仆街死咁益佢

講到佢未拎過歐聯咁
我夠膽講佢嚟而家嘅曼拎到冠真係人生成就

帶住班垃圾拎歐霸英超

心水清

佢人生成就爭歐霸冠軍未拎過
過黎解鎖埋佢

佢去拜儲齊晒四大聯賽冠軍就正 不過拜應該冇興趣要佢

依家呢班垃圾可能仲廢過早4-5年嗰隊葡萄牙

LM今晚收皮

100%

國家隊 淘汰賽都係踢 幾場 和 都可以 12碼 出線
聯賽 和都係失分 心態都唔同

多狗
個個乜鳩比寧咸廢到

Sancho come mu la diu

場場開細 今晚開大 1:6

收到風今晚普巴發威

這是100%的波

1:4多狗

17歲仔咁上下啦, 有幾多個朗隊

今年Sancho啲stat跌哂watt

120m買有排俾人笑水魚, 木狗又贏

高薪返屋企踢波喎，咁都唔比你都無心機踢啦

無睇開多仔, 唔會真係好似啲人咁講, 上季特登造哂啲波俾佢做靚數據賣錢掛

根本條友就唔勁
係唔明依到做咩係咁j
j到黎左件垃圾 班垃圾就識破密集咁

唔可以話刷數據
但係有一定水分
數據好：1.多仔死攻隊 2.德甲隊輸一粒就係咁反攻 反擊空間大左 3.有能力但無依到j得咁誇張

由無限佔中變左無限佔邊

狗餅 屌你老咪

1:5

我係咪要好介意架

推埋開新po

巧

有波踢都好似咁靜

冇人睇

推埋1001

So9最後一場冇人講

曼市打比

永續蘇蛇

仲有成個鐘先開波

Saveole

1001

平時乜都狗咬狗